# Proyecto \#Proyecto de ejemplo

Poner imagen de la vista previa de la aplicación

# Descripción

¿Qué es Lorem Ipsum?

Lorem Ipsum es simplemente el texto de relleno de las imprentas y archivos de texto. Lorem Ipsum ha sido el texto de relleno estándar de las industrias desde el año 1500, cuando un impresor (N. del T. persona que se dedica a la imprenta) desconocido usó una galería de textos y los mezcló de tal manera que logró hacer un libro de textos especimen. No sólo sobrevivió 500 años, sino que tambien ingresó como texto de relleno en documentos electrónicos, quedando esencialmente igual al original. Fue popularizado en los 60s con la creación de las hojas "Letraset", las cuales contenian pasajes de Lorem Ipsum, y más recientemente con software de autoedición, como por ejemplo Aldus PageMaker, el cual incluye versiones de Lorem Ipsum.
¿Por qué lo usamos?

Es un hecho establecido hace demasiado tiempo que un lector se distraerá con el contenido del texto de un sitio mientras que mira su diseño. El punto de usar Lorem Ipsum es que tiene una distribución más o menos normal de las letras, al contrario de usar textos como por ejemplo "Contenido aquí, contenido aquí". Estos textos hacen parecerlo un español que se puede leer. Muchos paquetes de autoedición y editores de páginas web usan el Lorem Ipsum como su texto por defecto, y al hacer una búsqueda de "Lorem Ipsum" va a dar por resultado muchos sitios web que usan este texto si se encuentran en estado de desarrollo. Muchas versiones han evolucionado a través de los años, algunas veces por accidente, otras veces a propósito (por ejemplo insertándole humor y cosas por el estilo).


# Tabla de Contenidos

1. [Tecnologías utilizadas](#built-with)
2. [Puesta en marcha](#puesta-en-marcha)
3. [Entornos](#entornos)
4. [Documentacion de desarrollo](#documentacion)
5. [Guía de Contribución](#guía-de-contribución)
6. [Lista de Contribuidores](#lista-de-contribuidores)
7. [Inspiración](#inspiración)
8. [Licencia](#licencia)

## Tecnologías utilizadas

Descripción de las tecnologías utilizadas para la construcción de proyecto

## Puesta en Marcha

Proceso de instalación, comandos, Requisitos, etc. Debemos tener en cuenta los entornos que hayamos definido

## Entornos

Enlaces a entornos de producción, staging, desarrollo (si existen)

## Guía de Contribución 

Cualquier contribución al proyecto deberá seguir las siguientes [normas de contribución](CONTRIBUTING.md).

## Documentación de desarrollo

Enlace a la wiki / páginas con la documentación del proyecto

Ejemplos https://github.com/mroutis/GitHub-Simple#documentaci%C3%B3n

## Lista de Contribuidores

Listado de usuarios que ha contribuido en la realización (Incluir foto en formato tabla)

## Inspiración

Este proyecto se desarrolla como respuesta a la crisis del COVID-19 y esta inspirado en la 
cita previa de la ITV

## Licencia

Este proyecto se desarrolla y distribuye de acuerdo a los términos de la [Licencia Mit](LICENSE) incluida. 